.TH "rgbaTool.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
rgbaTool.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <math\&.h>\fP
.br
\fC#include 'debug\&.h'\fP
.br
\fC#include 'pixel\&.h'\fP
.br
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'openImg\&.h'\fP
.br

.SS "Structures de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBrgba\fP"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "double \fBdistance\fP (\fBrgba\fP un, \fBrgba\fP deux)"
.br
.RI "distance entre deux couleurs "
.ti -1c
.RI "\fBrgba\fP \fBmoyenne\fP (\fBrgba\fP **tab, int width, int height)"
.br
.RI "renvoie la moyenne des couleurs rgba du tableau "
.ti -1c
.RI "double \fBerreurZ\fP (\fBmyImage\fP *img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP z)"
.br
.RI "renvoie le taux d'erreur entre la couleur moyenne et la couleur reelle "
.ti -1c
.RI "MLV_Color \fBmoyenneZone\fP (\fBmyImage\fP *img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"
.br
.RI "renvoie moyenne d'une zone de l'image en mlv "
.ti -1c
.RI "double \fBmoyenneZoneRgba\fP (\fBmyImage\fP *img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP bn, \fBrgba\fP *color)"
.br
.RI "anciene version voir moyenneZoneRgba2 "
.ti -1c
.RI "double \fBmoyenneZoneRgba2\fP (\fBmyImage\fP *img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP *color)"
.br
.RI "moyenne zone d'une image avec taux erreur calculé en temps réel "
.ti -1c
.RI "\fBrgba\fP ** \fBgetRgbaTab\fP (int width, int height)"
.br
.RI "renvoie un tableau 2d rgba initialisé "
.ti -1c
.RI "void \fBfreeTab2d\fP (\fBrgba\fP **tab, int width)"
.br
.RI "on libere un tableau 2d rgba "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "double distance (\fBrgba\fP un, \fBrgba\fP deux)"

.PP
distance entre deux couleurs 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIun\fP rgba color un 
.br
\fIdeux\fP rgba color deux 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
double resultat 
.RE
.PP

.SS "double erreurZ (\fBmyImage\fP * img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP z)"

.PP
renvoie le taux d'erreur entre la couleur moyenne et la couleur reelle 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'image 
.br
\fIa\fP pixel zone haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel zone bas droite 
.br
\fIz\fP rgba la couleur moyenne 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
double resulat 
.RE
.PP

.SS "void freeTab2d (\fBrgba\fP ** tab, int width)"

.PP
on libere un tableau 2d rgba 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItab\fP rgba** 
.br
\fIwidth\fP int 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "\fBrgba\fP** getRgbaTab (int width, int height)"

.PP
renvoie un tableau 2d rgba initialisé 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIwidth\fP int width 
.br
\fIheight\fP int height 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
rgba** 
.RE
.PP

.SS "\fBrgba\fP moyenne (\fBrgba\fP ** tab, int width, int height)"

.PP
renvoie la moyenne des couleurs rgba du tableau 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItab\fP rgba** le tableau rgba 
.br
\fIwidth\fP int sa taille x 
.br
\fIheight\fP int sa taille y 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
rgba une couleur moyenne 
.RE
.PP

.SS "MLV_Color moyenneZone (\fBmyImage\fP * img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"

.PP
renvoie moyenne d'une zone de l'image en mlv 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'image 
.br
\fIa\fP pixel haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel bas droite 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
MLV_Color la couleur en mlv 
.RE
.PP

.SS "double moyenneZoneRgba (\fBmyImage\fP * img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP * color)"

.PP
anciene version voir moyenneZoneRgba2 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* 
.br
\fIa\fP pixel 
.br
\fIbn\fP pixel 
.br
\fIcolor\fP rgba* 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
double 
.RE
.PP

.SS "double moyenneZoneRgba2 (\fBmyImage\fP * img, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b, \fBrgba\fP * color)"

.PP
moyenne zone d'une image avec taux erreur calculé en temps réel 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* l'image 
.br
\fIa\fP pixel haut gauche 
.br
\fIb\fP pixel bas droite 
.br
\fIcolor\fP rgba* couleur moyenne 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
double taux erreur 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
